不要說智慧燈柱，試著說監控燈柱

對政治運動黎講，命名好重要
當初將反對逃犯修訂條例運動講成反送中，易明易入口
所以依家要加埋反對社會信用系統的訴求時
唔好叫啲燈柱做智慧燈柱，要一針見血講出燈柱的危險

亦即係監控

重申7大訴求：

1. 撤回送中惡法

2. 撤回暴動定義

3. 撤銷對抗爭者控罪

4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會

5. 落實真雙普選

6. 承諾不推行社會信用評分制度

7. 拆除所有監控燈柱

我無野講

推

push

弱智政府
監控燈柱

監控燈柱

其實好多人唔知 有監控燈柱尼樣野

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

軍政府，監控已準備

推呀
好重要的一步

自己拆

咁社會信用呢

呢句真 太少人知
要大肆宣揚下

有無咩新名？
個人覺得暫時問題不大

幫手upvote，謝謝

推呀

我要見律師

刺蝟燈柱

事實佢係監控燈柱！

yes

official name嚟
國發2014 21號，全名係
社會信用體系建設規劃綱要（2014—2020年）

1. 撤回送中惡法

2. 撤回暴動定義

3. 撤銷對正義市場控罪

4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會

5. 落實真雙普選

6. 承諾永不推行社會信用評分批鬥制度

7. 拆除所有監控燈柱

改左d字眼

市民

愈黎愈多訴求去爭取

不要說中央
試著說中共

監控塔

除咗1全部贊同

白痴政府越搞越多野

重申7大訴求：

1. 撤回送中惡法

2. 撤回暴動定義

3. 撤銷對抗爭者控罪

4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會

5. 落實真雙普選

6. 承諾不推行社會信用評分制度

7. 拆除所有監控燈柱

推爆佢

pushhh

well said, push

Push

監控燈柱真係陰濕

唔好學共式中文，乜都叫監控
應該叫監視燈柱，碌柱唔識直接控制你

叫監燈
食埋字令人聯想到同坐監/監獄

星期六, 出去拆咗條柱佢

起一, 拆一

呢d鏡頭係會發展成為有面孔認識機能
真係見光就死

推！

推呀
好重要

大家一定要留意

除左濫控燈柱同信用評級
仲有由中国平安中標既eID

依個依家推緊
似乎難啲去停

對政治運動黎講，命名好重要<< agree，d豬無時間消化，要個名夠爆夠威脅先有效

支持
唔好再叫智慧燈柱 呢個係港共起既名 懶係美化左件事

咁都唔夠

係智慧監控燈柱

仲驚

請加長

大型監控裝置

監控燈柱！

太長無人明架
要簡單直接

有冇人知碌嘢係咪已經識ai 分析？我見啟德插咗幾枝好似有cctv

我冇野講

唔好搞破壞行為呀!

你啱

推爆佢，推上報

要懶人包就攞去用

大家要一齊推呀

推爆佢呀

無人睇都要照推

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

連仔要唔要發起反監控燈柱運動。

我冇嘢講

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

極權燈柱 自己拆

同意！個名好影響人睇法

第一張要執執，好雞，難信

推 燈柱好恐佈

其實係咪無鏡頭就已經好好多？仲有啲咩要留意？

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

智你老母慧

Agger

再簡單D，叫 監視柱 如何？

共產黨好撚惡毒

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

再唔講第時你就真係只可以話‘我冇嘢講’

阻阻大家 呢兩張有冇高清版

想攞黎印傳單 驚起格

再輸就變信用監控燈柱！

我想講，通常政府sell條智慧燈柱，都會膽拖試埋5G技術
如果5G技術真係已經夠成熟，政府o係backend真係可以透過張SIM上下載數據，然後做即時的 cloud computing
情況就好似chrome book咁，個電腦冇OS，所有野都o係個cloud度做...

即係話：
#1 條燈柱可以收集數據 (呢個大家都明)
#2 政府可以捉字虱 cut L 曬條燈柱的功能，但同時可以開個門口sync曬所有資料上去 backend，然後由 backend 的人去做大數據分析及監控
#3 大家唔可以只睇條燈柱做到D乜，要問埋 5G 同成個project要做到D乜，個5G技術的 info security level 去到邊(用華為??)，D數據會上載去咩野地方，係唔係交左比大陸公司?

例如，大家即將要面對既係 eID / 數碼個人身分 係交左比平安科技去做

佢地講D 數據會上曬去政府數據中心同埋會行ISO/IEC 27001
但都要問第三方點樣可以存取資料，邊個去決定批唔批淮
會唔會有機制定時各公眾匯報...

講住咁多先...

要